881直播梁志祥話王威信係勸交俾人打喎

屌佢老母啦

唔好俾佢洗白！
梁志祥一樣咁仆街

屌佢老母啦，想帶風向
依家主持拉緊民建聯同白衫係一齊

聽到
民建聯都打埋喎 咁大鑊

主持好波

民建聯⋯同事

屌你老母話個女去到綿上路停咗

點解唔去到元朗比人打

屌佢老母啦，做戲之嘛。
俾人打到重傷入醫院我就信

痴撚線
你俾人打黎睇下 你咪讚佢話打得好囉

點解會問呢條友 講野都on99

梁志祥好波

好撚野啊咁搬是非黑白

已經博唔到

又講到 咩都關事 勁

條友真係痴撚線 聽到想打爛個電腦

幫佢澄清番 大家其實fd底

沒有一個獻世派是無辜的

揸傘唔夠打，咁一直示威者拎傘即係無問題

暴徒

扮咩無份 梁志祥 你d村民黎架 屌你

依家黎話唔識認唔到人，屌你啦

人哋話認唔到呀

好似撚緊佢多d

唔敢評論何君堯

補刀何妖

據稱佢都有斷咗手骨入咗院
但睇片佢所謂勸果幾下
似係叫班人認清楚唔好打佢囉

唔講呢點，有舖頭話王威信早幾日已經通知要休息啦

識你老鼠

民建聯本身就有份搞業主立案法團圍標D野
佢地點會同黑社會無關？

屌你老母，聽佢講野聽燃到我把幾火

一定要入埋佢數

梁志祥都唔係好人

等 地鐵 CCTV 流出，幫佢剪段好片！

直認何妖係癲狗 搞唔撚掂佢

住元朗都知

梁志祥係勝和會員

黑過墨汁

佢係話比一d 無知市民知

下次圍佢辨事處, 叫佢啲同事唔好出聲呀,
一出聲就係挑釁行為呀,
佢都痴撚線話被人打個班出聲反擊係挑釁
呢班人真係面皮厚, 唔係人黎

文宣唔該做野。。

1.梁志祥指當晚元朗保衛家員的「義士」為暴徒

2. 建制内哄，梁指何君堯言行挑釁惹火，是一貫作風

聽到火都黎，屌佢老母！

而家個個都話認得，識得嗰班打人既閪人

警察我屌你老母，查咁撚耐！快撚啲拉撚哂佢地！

認唔撚到人，搵建制派！

梁志祥同何妖一樣咁賤

梁智長本身咪係鄉黑囉，仲仆街過何妖

戇鳩鳩被人問覺唔覺得白衫係暴徒，停成兩秒先敢答係

根本民建聯全體冇一個係無辜!
唔洗洗白啦!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

俾唔夠錢咪郁埋你囉 咁簡單
佢係無差別攻擊
民賤聯企隔離冇俾人打都仆街喎
大肚都打唔趙鑊金過你？冇關係

想推晒比何君堯

笑死仲要講到個女唔知情受影響, 洗唔到白架啦個位區議員

呢單野好嚴重 唔同何君堯 鄉黑割席你班仆街唔會好過
我都相信中央比何君堯既資源仲多過你班民建聯

真係要清算呢班立會/區議會議員